做個調查，想問連登貓奴養緊咩色嘅貓

之前想養3色，但搵左好耐都搵唔到，最後搵到隻黑色仔仔

過左半年就養埋白色女女

最好大家都貼埋自己主子張相，等大家可以一直欣賞下

三色貓

三色女同灰紋男

巴打唔鐘意三色貓？我覺得幾得意，玳瑁色都幾搞笑都有諗過養

兩隻都好正 三色女個樣好純好乖

連登嗰隻

灰色

白色好正 啲毛好爆

我覺得藍貓好正，肥嘟嘟，不過個樣好傻，好似成日喺度笑咁

1麻 1虎紋🤓

黑白貓

濕鳩白啡
點解你地啲貓咁靚

係咪美短，好靚

Blue cream

好靚呀

虎紋

灰

灰色虎紋

我隻貓其實係咩色

可愛色

on9色

想奶

地球上最on9的顏色： 黃色

同你嗰隻一樣 黑貓

黃色垃圾貓公

虎紋肥婆

去咗新主人到嘅三色花花，佢係垃圾貓公個妹。

銀影但有啲啡色喺肚

好誘人

黃色係咪真係特別肥？

咩貓？英短？

發現貼貓真係會自爆 見到朋友隻貓
我都係睇下人地啲相算

黑貓

係

On9仔麻色虎紋
小氣三色貓女

惡妹仔黎

得一隻主人

你話邊個on9嘩？

lm

同我個隻一樣

on9仔不願面對之事實

on9仔：啤乜撚野呀 打柒你丫拿

玳瑁傻系色

好得意

傻豹仔

瀟灑既背影

豹貓定豹紋

豹貓？
好似需要好大嘅活動空間

黑猫真係好得意
之前同朋友係街邊後巷個爛天花棚到見到隻黑色BB猫
屌 抬頭望去 黑色毛同夜幕相交 尖耳朵 大大眼
係個爛既天花棚到申個頭出黎喵左一聲 屌
果一刻真係好撚想帶佢番屋企養

豹紋同豹貓有咩分別

白貓

你隻貓左眼咩事。。有d紅。。。快D帶佢睇醫生

你隻白貓悪唔悪？我隻白貓摸兩摸就會咬人又抓人，雖然係玩玩下唔係認真咬。之前去cat cafe 同隻白貓玩，又係好霸道會咬人

之前我喺街都係見到隻黑貓，餵過一次，好想帶佢返屋企，但係佢好驚人所以捉唔到，過左幾個月就冇再見到佢
我宜家隻黑貓都係一見鐘情先至拎返屋企養

初代同二代都係黃貓仔

成日咬我地，不過唔會咬到流血只有牙印。仲好神經質

叔叔不行了

本身好鍾意黑貓，不過嗰排搵唔到所以領養咗呢2隻衰貓
同一胎嚟
大啲嗰隻係仔，細係女
隻仔蠢好多
我晚晚去沖涼佢都以為我困咗喺廁所，會喺門口狂喵喵到我出嚟為止

bb嗰陣

左女右男
接第二隻(左)返黎果陣想要黑色或者三色
但去到時淨返佢一隻

三色貓在

三色

冇養貓 留名睇

一隻 ginger一隻黑白紋

想問下咩顏色

可能佢掛住你，擔心你
我隻白貓好咸濕，成日推開廁所門睇人沖涼去廁所，男女都睇

佢係真係擔心我

我覺得醒嗰啲貓唔係咸濕所以睇人沖涼/去廁所，係覺得人類on99 要咁搞法，要用水沖涼咁on9, 痾個屎都咁耐

3 色貓女同灰色男, 全部英短

你隻黑貓好得意

我好想要呢D圓面黑貓

黑色 愈大愈多白毛

棕虎斑色緬因貓

其實唔係好明點解依隻色叫藍毛

白貓係咸濕d

三色貓女
忌廉貓仔
白色貓仔

全部英短

主人：咦喂你抽嘢呢？冇嘅？

唔睇對眼嘅話好有氣勢

一樣樣 個樣好悪

唔知點解佢塊面咁圓，可能基因問題
獸醫話佢體重適中啱啱好

原本都叫得意

依家已經變左肥西